
Projet 5 jours
-----------

-livrable exec py (tout le process), pdf , readme
- 1-3 personnes
- Planning - gestion de projet trello en pdf
- Base de données mysql  2 tables contenu article - titre  / journal : Fondateur / parution
- IA entrainée : train/ test split , model , fit , pred










